小梓直播 - Fall Guys 距離目標只差一點點

鐘意玩Dear by Daylight 或者 Fall Guys既你
我鐘意同觀眾一齊玩, 希望你地黎我台搵我一齊玩同睇我直播啦~~

提提大家我既目標仲差1日咋,唔知有冇機會今日達成順便抽埋獎呢~

小梓Fall Guys直播日常之精華 #4